{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포공항 나나 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは~ナナです:)ナナハウスは金浦空港から歩いて15分(タクシー基本料金)、松亭駅(5号線)から歩いて2分の距離に位置しています。 江南、弘大、蚕室、金浦、江華、空港リムジンバス(仁川空港、金浦空港)の家の近くにあります。 近くにコンビニ、ダイソー、マクドナルド、ベスキンロビンスなどのアメニティがたくさんあります。 ナナゲストハウスには団体ルーム(10名、20名)、ドミトリールーム、ツインルーム、シングルルーム、スタジオ型ワンルーム(単独ワンルーム、最大人数5名)があります。 友達同士でワンルームを借りて楽しくパーティーもできます:)金浦空港に行かれる方のために短期駐車も可能です:)#パーティー可能#無料駐車可能#夜12時チェックイン可能#配達可能#宅配保管可能#荷物保管可能#アーリーチェックイン可能ゲストハウス利用案内このゲストハウスは、外国人宿泊客のための専用宿です。 共同で使用するスペースであるだけに、利用規則を守ってください。 エチケットは午後11時以前の入室をお勧めします。(午後10時以降静粛)過度な飲酒、騒ぎは控えてください。 ペットは同伴禁止です。 私物の保管に関する責任は本人にあります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止です。 指定場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者施設物の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 (紛失時、補償不可)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナナハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナナハウスは金浦空港から歩いて15分(タクシー基本料金)、松亭駅(5号線)から歩いて2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスの近くにはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "近くにコンビニ、ダイソー、マクドナルド、ベスキンロビンスなどのアメニティがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスにはどんなタイプのルームがありますか？",
            "answer": "ナナゲストハウスには団体ルーム(10名、20名)、ドミトリールーム、ツインルーム、シングルルーム、スタジオ型ワンルーム(単独ワンルーム、最大人数5名)があります。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスではパーティーを開くことができますか？",
            "answer": "はい、友達同士でワンルームを借りて楽しくパーティーもできます。"
        },
        {
            "question": "金浦空港へ行くための交通手段はありますか？",
            "answer": "江南、弘大、蚕室、金浦、江華、空港リムジンバス(仁川空港、金浦空港)の家の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスで短期駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、金浦空港に行かれる方のために短期駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスでのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ナナハウスでは夜12時までチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスでの宅配や配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、ナナハウスでは宅配や配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスでの荷物保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、ナナハウスでは荷物保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "ナナハウスでのアーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、ナナハウスではアーリーチェックインも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 435
    }
}